(有圖)珉周x子魚x煙雨三個你點揀

唔洗諗 一定係子瑜

樣 珉周>煙雨>支瑜
腳粗度 支瑜>煙雨>珉周
黑古凸凸 支瑜>煙雨>珉周

本來就諗到 點知你又提起

我哋Once一人一啖口水浸死你

我識swim

你老母→老雞

瑜≥雨>周(唔熟)

愚樂台啲人其實係咪唔使瞓

份工西到星期六日都要趕工

要趕工仲上網

愚樂台啲人基本上都係廢青

愚樂台=廢青集中營

唔熟就要熟下啦 一個幾可愛嘅十七歲小妹妹

你老母係雞
你老豆做龜

三個都比我拒絕曬

好

Ok

我全都要

好冷淡 好傷心

一係Minjuuuu一係TZUYU

Sleep is for the weak

下==

召喚我條o靚momoland粉皮出黎幫拖

不嬲都含住啖仙氣追星

我愛❤Momolamd

我愛❤Nancy

IZone最靚果兩個

IZONE最靚我覺得係元英同Eunbi

成個覺得Eunbi真係好似Irene
元英一開頭睇唔覺得靚，而家係C位越睇越靚

最可愛

上面啲圖係咪同一個女人？

係 都係我既女人

好有青梅竹馬嘅感覺

日本最可愛

食完藥就早啲瞓啦

一定係子瑜

我全都要.JPG

珉周

子魚好撚樣衰

個個都一樣野 唔識分呀

樣

珉周>妍雨>>>>>>>>>>>子瑜

Yeonwoo屌打其他兩個

其他兩位都未見過,邊個黎

支持Ching

周渝民for sure

金珉周>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

比較鐘意妍雨

雞>雞>雞

一定係妍雨

好感動 咁多正皮 證明娛樂台會然視力都係正常嘅

基本上都係痴線佬同埋唔認自己係痴線既佬...仲有即將會痴線既痴線佬...

邊個落妝之後好睇就邊個

早餐:煙雨 因為無咁肚餓...可以食瘦啲,白淨啲既
午餐:珉周 咀仔咁誘人..可以瘋狂打茄輪
晚餐+宵夜: 子瑜 佢有晒男人最想响佢身上傳宗接代既條件...
加上夜晚黑佢唔夠白淨都無咩問題...把聲又好聽!

ching幾時肯毒發身亡

三個我揀煙雨第一

子瑜腳粗贏晒

腳粗先正

冬天要佢用對腳嚟暖我對腳...正呀!

銀河個款就正

姸雨

禾哋izone贏撚哂！

第一張對腳望到我呆左

白色子瑜

catgirl

我全都要.jpg

子瑜bb世界第一唔需要質疑

妍雨

一定會有啲淨係識其中一個跟著踩另外兩個唔識嘅

珉周比子魚更似子魚

飛鳥

子魚世界第一

三個都靚

素顏唔洗講 一定係我minjoo贏哂

不服來辯

我比廿蚊你 乖乖地OK?

我會揀元英bb

蛙粉全面進場

元英真係好qq

想xx她

戀童癖

No pedo....

贏晒啦屌

you=pedo+homo

青春無敵

妍雨屌打樓上